大家願唔願意犧牲少少經濟增長，換嚟公平公正嘅香港？

正評:願意
負評:不願意

而家就係你個政府不公不義個社會先會亂
社會亂經濟先會差
咁撚簡單嘅邏輯可以一吓ko，咪當人白痴

各位手足可以公告天下:
一日政府仲係不公不義
香港會一直亂落去

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

經濟增長邊個會得益？
點都唔係我們d學生或小市民
所以我鍾意自由多d

係林鄭攪破壞, 經濟都係因為呢條PK

推

由始至終都願意

人地大佬背後係共產黨喎

本來就無得益過

我願意香港跌一半樓價黎換番社會和平

關經濟撚線
做乜將自由同經濟差拉上關係?

鬼?

老實講 經濟增長關我撚事？

大家要記住香港經濟咁多年冇進步係因為政府無能啊，唔好自己都覺得係因為示威

要睇下用乜手段，罷買罷市，ok
要硬影響別人罷工，就唔ok，雖然不割席，但不支持。

利申：有工返，但唔係返工撚

有留意財經就知增長的唔係香港 本地企業未好過

我願意犧牲林病月娥，換取香港民主發展

問題唔係連登巴絲願唔願意,係偽中立港豬們願唔願意。
試下罷買/罷食先?

【升級方向】午餐？罷了

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

原本我地輕輕connect 到商家，但係而家正苦倒果為因spin 咗落示威者到，商家歸邊，啲中立人士中晒招

共產黨又點，共產黨想攬炒？

有一班支持我地嘅中產人仕都係既得利益者

手足你真係要搞清少少啲邏輯先，如果係街藍絲問你自由同經濟有乜關係，你係咪又叫佢上網睇

佢無能就梗，但覺得示威無影響係掩耳盜鈴
正確邏輯係 政府不公>社會亂>影響經濟

香港有民主自由嘅話仲驚經濟唔得？
睇下港共每年送咗幾多錢上去？
香港人最叻搵錢，樓咁貴都大把人上到樓
自己當家作主經濟實好過依家
坡佬先要驚囉

冇錯，但林鄭話係我哋啲手足攪到咁，港豬們中晒招

經濟好又加租d 嘢又貴
我最想經濟差

經濟差冇工返冇人工
無人想經濟差，但經濟差嘅原因歸根究底係個賊婆

有公平公正嘅香港經濟增長一定好過而家

心水清

唔係唔關你事，只不過係社會不公，經濟增長時唔益你

咁多年來既所謂增長，我一啲受惠都無
咁衰退，就自然都唔關我事啦

無錯，所以所有嘢都係因為呢個仆街政府，唔好佢話我地攪冧經濟自己去認頭

經濟增長送俾支那？不了

Push

經濟增長有幾多都唔關我事架啦,梗係要個正常少少嘅香港啦

就係因為政府不公先會送錢比支那 唔好比佢班仆街陰到，倒果為因

正常既香港經濟健康發展，社會利益公平分配，經濟增長就關你事

你呢個先係正確答案，唔好認為經濟差唔關自己事，就自己認頭去搞亂經濟

連香港最重要既公義同法治都無咗
仲講咩經濟

咁要有高度經濟增長首先都要有個公平而且政治體制健康嘅政府嘅

窮到要食草我都願意！

唔係犧牲 我直頭唔想佢增長 買乜都越黎越貴

單一都係因為佢地，攬炒責任唔喺我哋度

我地要spin番個根源俾政府

所有騷亂嘅責任係特區政府，唔係我地

冇錯，所以亂局全係佢哋嘅責任

你嘅投票 啲小農賤種冇得投

經濟關我撚事
我要嘅係公義

用民主既日本戰後改革同中國共產黨改革開放
兩者互相對比
邊一種政體對發展更有效率？
心照啦

呢個就係我開post 嘅原因
好多手足覺得經濟唔重要就自認係麻煩制造者，明明制造麻煩係特區政府

經濟起飛都只係高位果班人得益，小市民有咩得益過

經濟好除左買野貴左同呢世買唔起樓之外同我有咩關係？

小農都有份貢獻經濟，只不過係社會不公，經濟好時唔入你袋

攬炒都無所謂,你話呢

有公義經濟更健康穩定，connect 埋商家中產

多多都願意增長增去最有錢個 5%，一般人就算所謂中產都分別唔到D乜

屌，唔駛心照，係根本冇撚得比

唔好意思，借個位

係因為社會不公，利益輸送
有租務管制小市民壓力卸咗大半啦dklm

我已經忍夠呢個政府
係呢個政府底下啲人嘅競爭機會根本就唔平等 有啲乜嘢資源都比班大陸狗同權貴攞曬啦仆街

因為政府不公冇考慮你嘅生活，佢賺錢唔入你袋

攬炒責任喺柒婆度，唔係我地

就係因為哩個體制不能夠平衡各方利益，攬炒都係因為佢地

政權除了要我們恐懼外，還要用謊言散佈仇恨同分化民眾,

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)